提防五毛關週圍摟屌洗版，五毛關合理化做支那教師係應份。

我真係笑撚左出黎

ADMIN容許我開喺時事台澄清吓
大家都知我喺中山一年做過嘢, 因為蔣介石#2436公開咗呢件事
我都知唔係個個都想知
但如果有人覺得呢樣影響學獨聯/港獨聯
希望我可以喺道解答大家疑慮

交代吓背景
點解要去中山
因為以前想教書, 未想轉行住, 而香港好難搵工, 所以喺香港教咗一年後去咗澳門教3年, 後嚟想轉環境, 見到報紙有間國際學校請人, 所以去見
呢間學校年年都喺明報請香港人教IELTS, 國際學校課程
唔需要我亦都冇人脈, 去到做咗10個月冇同任何共產黨員結交, 最後俾人話校內散佈港獨CALL公安搵我, 好彩一早離開咗
呢間學校年年請一大堆人, 所以質素一定唔會好.....
而去到先知係一個地獄, 夠我寫本書

五毛關平時就扮港毒，但就隱瞞係支那教書4年，身無屎點解要隱瞞？畀人踢爆就搵班打手出黎撐，呢條五毛狗真係好撚無恥囉